（文物撚請進） 二級歷史建築深水埗警署被掟火魔

欽州街深水埗警署車場出入口旁一個巴士站，清晨5時許，疑被人掟汽油彈縱火，巡警發現事件。馬路慢線留有玻璃碎片，行人路上留有少量布碎。現場消息指，一名男子向警署掟3個汽油彈，其中兩個擊中圍牆反彈，剩下一個掟入警署停車場，沒有人受傷。案件列作縱火。

有冇識呢d 文物撚既手足

仲有呢條曆史價值撚

-0-0